[認真]有無人同我一樣有呢個感覺？

咩容樂x, 葉政x, 中出x子 呢啲成日上網鳩up, 畀人好有廢青既感覺

利申：一直唔知佢地邊個打邊個

無人有同感